<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Rapport d'activité</title><link>/</link><description>Recent content on Rapport d'activité</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>/chapitre0/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/chapitre0/</guid><description>Anti-manuel du Tiers-Lieux Guide de porteur·se de projet en Région Centre - Val de Loire :::danger :::
:::danger
L’Anti-manuel du Tiers Lieux est un projet contributif ouvert à toutes et tous. Pour l&amp;rsquo;éditer vous pouvez passer en mode édition : / Si vous n&amp;rsquo;êtes pas à l&amp;rsquo;aise avec la syntaxe markdown, ce tutoriel est à votre disposition.
:::
:::danger
Temoignage ![/image/titre.png]
Je découvre (page à remplir par le lieu)
Bienvenue à [:pencil2: Nom du lieu]</description></item><item><title/><link>/chapitre1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/chapitre1/</guid><description>Chapitre 1 :::danger L&amp;rsquo;Anti-manuel des Tiers-Lieux est un projet contributif ouvert à toutes et tous. Pour l&amp;rsquo;éditer vous pouvez passer en mode édition : / Pour en savoir plus sur la syntaxe utilisée et la structure à respecter dans ce document, cette notice est à ta disposition. :::
Structures accompagnatrices (partie 1) Trouver un accompagnement ou un financement et être en veille sur les appels à projets selon ses besoins avec ESSOR, le portail d’accompagnement des projets ESS en Centre-Val de Loire Intégrer l’incubateur de projets d’innovation sociale Alter&amp;rsquo;Incub Centre-Val de Loire : parcours d’accompagnement collectif et individuel de porteurs de projets en émergence Financer son projet avec les solutions de financement France Active ou la plateforme régionale de financement participatif Efferve’sens Identifier des opportunités de financement avec le site France Tiers-Lieux Découvrir le Guide pour entreprendre dans l&amp;rsquo;ESS de la CRESS Essor Contre Val de Loire : Veille d&amp;rsquo;appels à projets :::success</description></item><item><title/><link>/chapitre2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/chapitre2/</guid><description>Chapitre 2 :::danger L&amp;rsquo;Anti-manuel du Tiers Lieux est un projet contributif ouvert à toutes et tous. Pour l&amp;rsquo;éditer vous pouvez passer en mode édition : / Pour en savoir plus sur la syntaxe utilisée et la structure à respecter dans ce document, cette notice est à ta disposition. :::
Phase d&amp;rsquo;émergence: travailler la communauté Comment démarrer sa communauté avant d&amp;rsquo;avoir son espace:
Mettre au travail les valeurs / Créer la charte Commencer à documenter, créer son carnet de bord Création de personna : les personnages de notre future communauté Créer des rencontres régulières, des apéros, afterworks&amp;hellip; être invitant Créer des animations éphémères pour tester des activités à venir.</description></item><item><title/><link>/chapitre3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/chapitre3/</guid><description>Chapitre 3 Tets</description></item></channel></rss>